乜jollibee真係咁好食咩

食過一次覺得好普通 定係我唔好彩

ok ar

KFC 啲家鄉雞正過佢，啲肉滑好多
但Jolibee 個薯蓉正到不得了

衰過kfc

正常味

可能因為kfc間間分店都水準不一

好撚好食

但貴咗d

講炸雞 PHD先係最屈

我都覺得ok
但唔係啲人講到咁好食

大不如前

都唔明而家好食定義係咩。

通常連登話好食都係伏黎 反到傻既就有機會係正野

牛頭角有間pizza都幾好食

我覺得個gravy都好普通

好撚辣殺

啲炸雞夠哂香脆 熱辣辣

kfc嗰啲又細 又乾 仲有陣雪味
仲要次次做promo都係d重口味雞
咩韓式辣醬 芝士醬
燒雞就還好

d 人係講 Jollibee d 賓賓好味

薯蓉好正

淡

agger

好劣 唔會再食

Ching心水清

係咪因爲尖沙咀就開分店
所以成日有打手曲線討論

掉撚轉哂
jolibee d雞好滑 多汁
kfc我果邊d分店都係炸柴皮 垃撚圾黎
薯蓉kfc調味好食d jolibee淡茂茂

而家d promo雞一味加d垃圾粉垃圾醬係面
屌層皮鬼死咁重味on99又厚又油

好食 但唔係好想俾錢呢個垃圾國家賺

正解 譚仔

小食有白飯揀 真心想問乜撚野事

我鐘意kfc多啲

北角個間jolibee好撚難食

睇過個menu好似唔係好啱食

好撚難食 屌你老母

其實jolibee只限中環個兩間分店好食，可能人流多，d雞流量快，所以好新鮮好juicy

其實D人講jollibee食雞係講緊去食賓賓...

旺角果間都好撚好食 啲雞香脆多汁不在話下 一咬落去啲油多到流哂出黎要用個口去接住 而且非常之新鮮 熱辣辣到要左右手不斷替換食

同食賓賓一樣，你有興趣

毒撚都食到

Jollibee d雞無咁厚粉, 次次買都係金黃色
KFC d雞炸得太硬, 又黑

開多廿間就會開始反

可以試下上環嗰間 唔同d
每次食都係新鮮整
熱到辣手
d肉好滑

正確，我經常係個間食，因為近公司

肉醬意粉用發泡膠盒裝
on9

諗起菲律賓人質事件
重要去佢鋪頭食野比錢佢地賺 不了
利申:以前係公司識個菲律賓女同事好撚仆街好鐘意拎著數唔理人感受

食過一次中環 覺得好難食 不了

一年前係舊登見人講呢間野好正, 特登去試下, 食完覺得好撚普通, 又唔係話好平
KFC 好食過佢好多

炸雞黎講通常中環果間整得好食d
旺角果間水準麻麻

但肉醬意粉就間間都咁正

唔撚係掛 最難食係個肉醬意 狗糧咁

無人講個芝士薯條 ？ 好好食 但食完即刻feel到勁熱氣

黃埔食嗰個肉醬意粉好難食